睇完鼠王芬條片好心涼

各位戰友，係咪又要接收工喇？

DC狗都唔受佢

對唔住, 一時手快打錯咗

的士大哥請接受我道歉